懷疑自己抑鬱症，有無醫生推薦

張漢奇

巴打想邊區睇
搞清楚有無需要見psychiatrist
會唔會輔導都幫到你

睇開歐陽國樑 幾細心
連登有人話比佢開藥劏過 但我就無事 仲叫我keep住睇公立醫院拎藥平D

睇開陳奕迅

Counselling may help you

我自己都係healthcare professions
我諗輔導幾難幫到我

最好港島

軒尼斯

趙少寧，劉英傑，苗燕琼
如果想睇GP既話都有幾個ok

歐陽睇症睇得好快
不過佢係幾nice既
如果你同佢講有經濟問題佢會開generic(副廠藥）比你
有好有唔好

其實你了解係d咩嘅話，更加應該要試下見咗先，每個輔導員都唔同。同埋平時做呢方面嘅嘢同經驗呢分面嘅嘢又唔同，雙管齊下可能效果更好

錢方面我問題又不大
最緊要睇得好

HA 有內部心理啵, 唔係HA人?

中環Dr宋永權 做過青山
第一次睇2000覆診900
藥費另計
真心推介

係出面做緊
同埋唔係幾想做野果度d人知我有抑鬱

藥費會唔會好貴

D藥一早過咗專利 所以有副廠藥 唔會貴 你預三四百一個月

巴打好慘咁
有需要留個tg
同你傾下計

同問
預二千落唔落到樓

普通家庭醫生都可以幫你check check先

睇GP又要比多幾舊